有冇手足準備放棄大學學位 去外國做難民

利申 nursing year2
聽到手足們話去外國建立新香港
選國會

感到我都有d責任去幫手做海外抗爭
點可以dum低手足們自己係海外漂泊咁辛苦

所以
我應唔應該放棄學位
變難民身分依家走佬去參加國外戰線

真放棄師

自認同攬炒後
我已放棄一切

唔應該
一係trans U
一係留低讀埋佢
quit u 會高不成 低不就

讀撚埋先啦白痴

一定要讀埋先，特別係你個科係專才科目，無論香港好外國好都有用
點都要讀埋，tran u駁外國u點都好都要讀成佢

讀完有degree再決定

如果俾人登記過，仲有無命撐落去讀多三年？
利申下年 mechanical engineering year 2

最好讀埋先 不過另一手準備下下令自己可以短時間內離開 例如睇吓當地嘅物價 有冇親戚接應 有冇學校可以接駁返護士課程 同埋所需文件etc

我都係升year 3 nursing, 點都一係tran U讀埋個degree, 雖然RN係外國無香港咁高人工 但都叫一門專業有工開 就算唔做RN做其他 有個degree都叫做好過無，個學位要多三年先讀完，最主要係驚如果留喺香港讀到時三年後走唔到（五眼關閉逃生門/港共唔俾出境）

同埋外國做RN真係冇咁辛苦 一個對幾個，香港係一個對10幾個真係搞唔掂

GPA點？Trans u啦

樓主份人都幾on9下

對唔住lo